# Домашнее задание: Копирование файлов

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/copy-files```

Цель: Реализовать утилиту копирования файлов Утилита должна принимать следующие аргументы * файл источник (From) * файл копия (To) * Отступ в источнике (Offset), по умолчанию - 0 * Количество копируемых байт (Limit), по умолчанию - весь файл из From Выводить в консоль прогресс копирования в %, например с помощью github.com/cheggaaa/pb Программа может НЕ обрабатывать файлы, у которых не известна длинна (например /dev/urandom).  
- Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
- Реализовать функцию вида Copy(from string, to string, limit int, offset int) error
- Написать unit-тесты на функцию Copy
- Реализовать функцию main, анализирующую параметры командной строки и вызывающую Copy
- Проверить установку и работу утилиты руками

Критерии оценки: 
- Функция должна проходить все тесты
- Все необходимые для тестов файлы должны создаваться в самом тесте
- Код должен проходить проверки go vet и golint
- У преподавателя должна быть возможность скачать, проверить и установить пакет с помощью go get / go test / go install 

Пример запуска:
go run main.go -from '/home/temain/Documents/book.txt' -to '/home/temain/Documents/book_copy.txt' -limit 100000 -offset 1